（鴨記）身在藍營，心在黃地 2

由於冇咩人推，我要在po

希望大家知道雖然呢間公司大部分都係藍絲！
但都有不少黃絲，一間存在深藍，深黃員工既一間公司！
我地係一班唔會同流合污既員工

今次見到AA 擅自擴大來自法庭的禁制令，封左好多出入口！對好多人造成不便！無論遊客或者員工！
我地員工都想問候佢_親戚！

其實大家可以睇反禁制令，其實有d地方冇話唔比市民入架，肯出去企門口既鴨🦆記，一係藍，一係蝦9 d新人（白板），一係被逼，仲有一班認真撚藍絲！我部門好多唔願意，已經射波！
所以歡迎大家入機場購物睇戲！或者接我地收工😏

歡迎你問我答

自推10野